有冇人覺得《我不會唱歌》個結尾有啲怪

雖然佢用左la campanella 做前奏 而且都幾好聽
但最後用黎結尾會覺得好怪 有冇人都係咁覺得
利申：都幾鐘意首歌